罷工唔可以倉促

之前睇好多巴打post有提議罷工，仲想越快越好
但係如果真係有心想搞罷工，真係唔好倉促
大型罷工一定要人多，你一間中型公司少2，3人，根本對社會同政府無影響
而且仲要堅持1，2個月，呢1，2個月無收入，好多人手停口停，所以要有時間儲氣
出得大絕就要深思熟慮
仲要有人索頭

提走晒D現金得唔得

你太睇小香港罷工罷市 作為國際金融中心，香港係股票交易市場，冇開一日市隨時都可以令全世界損失幾十億

首先大公司工會 但要知道大部分老野都係覺得我地搞搞震

所以一定要有呢班人加入，要時間宣傳

之前睇post話兌美金

拎晒出黎再兌

好現實咁講，再一次百萬遊行機會仲大過罷工罷市，有錢個班真係睬你都無尾

再多次一百萬政府都係睬你都有味

係，對政府都無影響

多一次，今次有3成人沖已經無得輸，但罷市啦喎，首先班有錢佬肯做野先算啦

唔使有錢佬做野，最緊要下層做野姐

望就咁望啦

你圍住肛交所，啲人無人番工咪...